點解yahoo咁多五毛.藍絲呢係有原因

【東網專訊】區院法官郭偉健上周五(24日)處理將軍澳「連儂牆」行人隧道的判刑時，痛斥示威者影響民生，指他們的行為與文革式極端主義及恐怖主義無異，認為若非社會有這種不尋常情況，該案被告不會犯案，該番言論引起部分人士不滿和批評。郭偉健今早（27日）如常在區院開庭處理案件，他原定要在今午處理一宗涉及反修例的案件，但司法機構突然把他換走，把案件交由首席區院法官高勁修處理，而明日在區院提訊的反修例案同樣交由高勁修處理。

司法機構回應表示，因首席區域法院法官留意到最近社會上對郭偉健法官審理某宗案件的判刑理由有爭議，所以現階段作出有關安排。

該宗反修例案件於去年發生，警方在大埔露輝路截查一輛的士及一輛七人車，檢獲一批武器並拘捕2人，其中被捕的士司機現被控一項串謀縱火罪及一項管有物品意圖摧毀或損壞他人財產的交替控罪。案件今在區院提訊，原定由郭偉健處理。

31歲被告曾偉龍，被控於去年10月17至20日，在香港與他人串謀用火摧毀或損壞他人財產。交替控罪則指被告於該時段，在大埔露輝路近汀角路交界的公眾地方管有40支汽油彈、3樽汽油和2個曾被改裝打火機，意圖摧毀或損壞或屬他人的財產。由於辯方表示正申請法援，法官遂把案件押後至6月23日再訊，以等候法援結果，並繼續拒絕被告的保釋申請，被告需繼續還押。

另外，郭偉健上周五判刑理由全文今午被上載於司法機構的網頁。他形容示威者堵路、「私了」等行為是「醜惡罪行」，指「香港從去年6月起經已變成不安全的地方」，「香港出現百業蕭條，社會人心不安」。

你老母.我睇左成段野
連人地最重要句情操高尚都唔見埋
由原告變比告
引導個話題轉向真係無撚敵

然後就引導到郭偉健法官受到不公平對待
黃絲當道....呢d真係共產黨絕學
真係d唔讀書既阿伯.c9真係會比佢洗腦

push
同一段野.
香港電台
根據司法機構網上的審訊案件表，區域法院法官郭偉健周二原定要處理一宗涉反修例運動的案件，涉案的士司機被指藏有40枝汽油彈，最後改為區域法院首席法官高勁修處理。

司法機構回覆查詢時證實，首席區域法院法官留意到，最近社會上對郭偉健審理的某宗案件判刑理由有爭議，所以現階段作有關安排。

郭偉健日前處理將軍澳「連儂牆」斬人案的判刑時，曾讚賞被告願意受罰，有「高尚情操」。

所以點解yahoo.咁多藍絲真係有原因
佢做好多直入式既野

[行動po]香港人日程表更新

其實yahoo都就執 ...

同港共政府一樣只係過氣垃圾

佢係靠日本撐住

執一執一回事
但要小心共產黨既洗腦
佢可以由黑都講成白
明明個重點係個法官唔公正
都可以講到係因為社會問題
而同情斬人..呢種咁撚顛既價值觀
真係唔可以比佢洗腦.唔係又變民革

多得yahoo知識 我英文D網上評核先搵到答案...........

篇報導東方寫？
點解標題係yahoo

初初 yahoo知識又係ok 既，但又唔發展又愈黎愈差

yahoo專報藍營既新聞

yahoo本身係無自己評論.無自己出新聞
但佢偏向藍營果邊

日本嘅yahoo係softbank系嘅 同美國base嘅yahoo完全係唔同集團

但係賺唔到錢 流量又唔多 ...

港共同yahoo好唔同，你有得唔交税咩
yahoo話唔睇就唔睇

discuss都係類似嘅垃圾

同埋YAHOO 好撚多5毛
完全冇思考
總之得自己方向

yahoo 曾係香港最大網站
點會唔多5毛
見到淪陷左之後就棄用
以前yahoo好用d
依家搵野點都用Google

點解你會知

Yahoo已經垃圾左十幾年
五毛大撚晒，隨便講厲害了我的國都幾百個like

yahoo拍賣又摺左，團購越做越衰
立場上又係親中，咁多年業務黎買乜衰乜
網絡界思捷環球

依家我見圖書館D阿伯都唔用yahoo